［露營］爐具一問

好奇一問究竟露營個陣可唔可以用手提卡式石油氣爐黎煮野食

大件重死

唔怕大舊同重 可以

露營必須酒

真係, 野食都係其次

可以

有種露營方式叫car camp, 即係榨車去露營, 幾d大件野有架車裝就唔係問題啦